98年回憶事件

嗰時隊隊都好勁，意大利，法國，英格蘭，巴西，最記得當然係卡路士嗰球喇

fail